【禾仔一百球】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓主on9

開定only 大家推埋舊post先

on9 topic lm

on9 topic

正正常常有咩問題

上個post 4x負皮

保蛇

而家冇負皮

手痕負皮左

佢啲topic好低汁

A.Mxxxx

浪費網路資源

依家唯有正正常常返

上個po 50個負皮

Hi垃圾

樓豬行路仆街

比賽完了，餘波未了，阿仙奴淘汰業餘球隊瑟頓聯殺入英足盃8強，決定慷贈5萬鎊予對手修建設施。

過數

樓豬正柒頭
樓豬冇jer

東方龍獅今晚首場亞冠盃分組賽，即要作客惡鬥廣州恒大，賽前記者會上，東方主教練陳婉婷和中場白鶴都認為對手實力強勁，球隊將採取較保持的陣式迎戰，以零失球為目標。

前瑟頓聯門將韋尼疏爾因為在足總盃鬥阿仙奴的比賽中途食批被炒，不過英國Morrisons超級市場有意為他提供新工作，新職位是試批員。

吊牙真毒刀撚

Mk域囝

偽毒可恥

原來域子刀系mk

你刀系

老屈

保囝啲手指巧女人

樓豬食撚屎

[img]圖片網址 [/img]

手足好波
Good topic

你whatsapp咪睇到

有冇D體能速成班
琴日先Applied 紀律部隊
今日就叫我下個月頭去Fitness test

閘住反彈無回頭

話禾好啦 放過爺爺啦

英國人上街抗議美國總統特朗普訪英，但在這樣嚴肅的政治集會中，卻出現了讓人啼笑皆非的一幕――阿仙奴主教練雲格不幸被黑了。

上緊成名堂
講緊用音樂抗爭

無

今天我

入境

入境未收到Fitness test
上年報左海關都無Fitness Test

垃圾美國狗想干預禾廠內政

有無手足有買/供開盈富基金？

人生嬴家躝

有個新入職女同事原來住禾個頭 日日入的士返工放工 宜家佢話車埋禾唔洗禾俾錢 正

又食又拎

路狗有冇乜野吾系女人養

認真除非你0財經知識/賭乜輸乜 唔建議買盈富

遲早扑埋人地 睇住黎啦

又多個sp

扑左啦

1. Alexis Sanchez (Arsenal) and Romelu Lukaku (Everton) have scored 14 goals each from open play this season in the Premier League

山狗

路蛇拖鞋飯專家

一定又係大波妹

8⃣ passes
5⃣ players
1⃣ brilliant goal scored by Tomas Rosicky
... on this day in 2⃣0⃣1⃣4⃣

目測b仔 不過已經有仔
今朝返到公司門口咁岩撞到佢落車 同佢吹左陣水 佢主動話兜埋禾 禾行去佢屋企樓下5分鐘左右，希望佢吾巧resign 慳返巧多車錢

派埋綠帽比人

路狗

傾下計搭下車又會派帽既

蝀蚄食撚屎

軟飯學教授

往後和每位也差些少

綠日子

一上黎就見到路狗曬女

矛錢牙

遲下連工都唔洗返

東方正選
1葉鴻輝
30黃梓浩、2米曹、28黃志聰、15羅拔圖、21曾錦濤
17李康廉、3迪高、4白鶴、23麥基
9洛迪古斯

後備：16何國泉、7徐德帥、12曾至孝、13謝敏榮、24鞠盈智、29梁振邦、35吳偉超

之前刀試過啦佢

呢個真牙

一日射波放假，一返工射女

絕不含淚撐東狗

你仲有冇返工吊太子女牙手足

太子女一早飛左美國冇返來了
呢排撩緊del哂妹

iPad 1號 飾 太子女
iPad 2號 飾 del哂妹

係路狗定迷普牙

小妹守身如玉，5做呢d 野

扮女人溝女高招

Btw，del哂妹長鬆身長衫都見到d 波型
可能是隱性大波妹

終於唔是pad了

可能裝左砵仔糕又話你g咩

iPad 3號 飾 牙簡妹
iPad 4號 飾 迷普條女
迷普有巧多部iPad

睇唔到錬鈁

一啖咬落去

d後備咁出名既

撐蝗狗？

東方個陣幾勁

REPORT: OZIL GIVEN TIME OFF FOR BACK PROBLEM

According to The Times (£), Mesut Ozil has been granted some time off to help him recover from an ongoing back problem.

The German wasn’t part of the squad for the FA Cup game against Sutton on Monday night, and Snapchatted a picture of himself on a plane.

The report says he’s gone back to Germany, having been given permission by the club to do so as we don’t play again until March 4th when we travel to Anfield to face the Mugsmashers.

Now, the cynical amongst you will say that a back problem is the most vague of injuries, a kind of cover-all when there’s something else going on. Unquestionably, some people will make a hilarious gag using the word ‘spineless’.

On the other hand, it might go some way to explaining why a player of undoubted quality has been struggling in recent months. After a great first half to the season, the 28 year old has become a shadow of his former self, and it does seem quite plausible that an ongoing fitness issue is playing a part in that.

Ozil is expected back in training this week, and despite the long period between games, there’s no bonding trip to sunnier climes, and it seems that there’s a lot of hard work and some measure of soul-searching to do on the training ground.

The fixture list is challenging to say the least. After Liverpool it’s Bayern Munich at home, Lincoln in the cup, a tricky away tie at West Brom and then Man City at home at the start of April.

There’s also a postponed match with Southampton to be rearranged, adding some congestion to the list in the final months of the season.

ifans

機場都起到了

幾多條跑道

渣2下

你報柳記？

有冇手足識人做緊海記

終於放學喇

比miss 留堂牙？

同人傾野

海關？

你

柳記早一個星期喎 禾細佬差一分

迷普落地獄啦

保囝以為玉子係狗

原來一直傷住踢
怪錯左佢

又話出三防中 依家踢落係5221喎

同女傾

Mk仔學校傾計搾波

禾刀想牙，陣間仲要同渣架食飯

未入到牙

.海天堂

收嗲啦死mk

柳記除左升得快 真系唔好牙
守埋 d 山卡啦
啲客幾年就走
你就做成世出事嫁嘛

嘻嘻
東方

海猿？

好掛住卡蘇拿

有冇人有東方Link??

2-0

Sam‏@samuelJayC

5 of Arsenal's next 7 games are at home: #afc ⚽

Liverpool (a)
Bayern (h)
Lincoln (h)
Leicester (h)
West Brom (a)
Man City (h)
West Ham (h)

wwwwwwwwwww

兩球角球

狗志我屌你老母

呢條Load唔到

幫禾拎簽名

Safari load 到

冇一場 可以食硬

含大456 ready

Tancredi Palmeri @tancredipalmeri
BOOM! Juventus have contacted Simeone for the next season.

Here details and his answer:

不過條lin死咗同埋好似係意大利文

3-0

姐係我地要屌帥人地要c蒙

有得揀要施daddy定屌屌

sarri

屌屌

sarri+禾就肯定個個揀，吾擺入去了

施蒙尼唔會去英格蘭教啦
屌帥算唔錯啦

sarri ok
+u就不了

阿狗式崩潰

保特就收爹啦,對皇馬復出都唔g

矛計啦，一黎就套餐

一復出就有得後備，過多排仲吾正選咩

識yes, no, thank you, fuck

同域子一樣咋嘛

屌你老母咩

保特第日做野肯定係做瑞華行
次次d鋪頭要貨肯定要人要埋d蟹貨先得

YAPP > CG

渣架巧mk

但始終佢又唔係勁到人地國家肯用一個外援位註佢

東南亞都無機會？

好難
好多聯賽都保護本地GK

亞冠資格彈出彈入陰鳩自己友
賣主場飛無block ip比大陸佬買左一堆主場飛
作客賣哂飛又突然取消，比人踢爆佢請假球迷出去

都唔講之前降到落丙組再彈上黎個鑊

…

錬抵撚死

好心比志踢啦

橙啊

Andrew Yuen Man Kit 我都話，呢場之敗，係意外+實力差距+冇經驗，可以接受

無經驗…

六年首回合都係意外

每次穩定地一定輸兩球或以上
100%意外

呢條友食左藥未呀 收皮啦

渣架巧mk巧串嘴，有矛心理醫生介紹

咁你係垃圾 事實黎
睇心理醫生冇用㗎喎

li lo mo 幾時串過你

ryo蛇 sick ball

尼話禾系辣殺

保蛇人生然家 有丁有地

玩下姐

尼住洋樓養番狗

降到丙組冇問題，但年年係丙組拎完冠軍又放棄升班，留係丙組做山寨王，比足總迫先肯升班

賣飛呢樣咁簡單既野香港足總都做得到，狗志隊波幾千萬班費就做唔好，留名睇狗志係東方三場亞冠主場都比本地球迷屌老母

視規矩如無物嘅垃圾

咪話出事個位係彈上黎個鑊

Through balls completed in the Champions League this season:
Alexis Sánchez (8)
Barcelona (7)
Real Madrid (5)
Dortmund (3)
Juventus (3)

#LRT: @6_LKOSCIELNY tells RMC that he 'wants' Arsène Wenger to extend his contract at #afc.

不了

永續雲加

彈返上黎冇問題呀，又唔係靠黑哨靠d咩，真係踢到有成績升班

由頭到尾只係狗志做人有問題

屌牙

雲yaya

哦

據《世界體育報》報導，阿仙奴右閘比拿連已成為巴塞今夏首要引援目標。

該媒體表示，不論本賽季結果如何，不論安歷基是否繼續執教巴塞，球隊已決定在今夏補強右閘位置。據悉這也是為了糾正球隊在去年夏天犯下的錯誤，當時安歷基選擇了不補強右閘，但沙治羅拔圖在右閘上的表現還是不夠出色，巴塞已清楚必須改變。

《世界體育報》稱比拿連是巴塞教練組最喜歡的選擇，現年21歲的比拿連是巴塞青訓出身，他的技術特點和年紀都符合球隊要求，而且年輕的比拿連已經擁有在像英超這樣的頂級聯賽中踢球的經歷。

回家吧

奧斯爾獲領隊雲加給予額外假期，他究竟如何放鬆和「叉電」呢？他日前在土耳其現身，被傳媒拍到與前土耳其選美冠軍齊齊離開一間餐廳，看來豔福無邊。

全力g持祖狗然r聯

無40M都唔放啦

6年約 起碼都80m

幾多都唔放。真係要俾疤既話寧願平10m賣比鍠好過

你肯佢都唔肯啦

閘位最多咪50m

雲加心諗熱狗改造bale踢翼之後賣成100m, 即刻改造bellerin踢翼

me=無價寶
阿記第一重心

不了 有非洲契仔iwobi

Iwobi死撚返去非洲啦

Bellerin 遲下為左回家罷踢

你估佢法比狗咩

唔好講笑 見呀狗咁廢 可能真係會

Yes

講真 你係佢
阿狗：年年排3344，英超歐聯永無你份
定係去疤捧盃捧到手軟，仲要分分鐘做埋正選
俾我都罷踢啦屌

轉去疤
佢嘅名聲,獎盃同實力都一定可以再進一步

阿狗唯一offer 到既淨係得長期正選 同埋壓力都比較細既

一分鐘兩黃

afcstuff‏@afcstuff 11m11 minutes ago

Santi Cazorla will miss the rest of the season as he continues to recover from an ongoing ankle problem. [Mirror] #afc

Alex Sandro

Pablo ‏@AFCAMDEN 2:08 PM - 1 Aug 2016

@MimiGooner @standardnews 😂 naa his Achilles is fucked. Be surprised if he plays 15 games this year.

Pablo‏ @AFCAMDEN 1h1 hour ago

Games played: 11. 🌚

早呀毒子
貢早做乜

ON9
咁就無撚左一季

Sam @samuelJayC

Disappointing injury news tonight: Elneny out for 3 weeks, Cazorla will not play again until next season. #afc
埃及都傷3個禮拜

慣咗

傷果時都話撚左 延遲做手術

已經係長期病 好得返再返發就一定

無啦啦醒左牙

做過咩黎

ARSENAL V LINCOLN CITY DATE/KICK-OFF TIME ANNOUNCED

Arsenal’s FA Cup quarter-final against Lincoln City will be played on Saturday March 11th, with a kick-off time of 5.30pm.

The game will be televised by BT Sport who will probably try and find a fat lad in the Lincoln squad and get Robbie Savage to put a bet on him eating an entire suckling pig in the dug-out before the end of the first-half brought to you in association with BT BET for all your betting needs.

A win for the Gunners would see them visit Wembley once more for a semi-final. It’s also a game that has to be decided on the day, there are no replays for quarter-finals anymore, so extra-time and penalties are a possibility.

The Lincoln game will come after a hectic week for the Gunners. There’s a trip to Anfield on March 4th, we host Bayern Munich on Tuesday March 7th, and then there’s the visit of the non-league side in the cup.

Let’s hope it’s a game we go into with a bit of momentum, and with two decent results behind us.

今季fa cup d時間咁西
淨係睇決賽算

個天都迫張伯倫踢中場中

星期6 1點半已經算唔錯啦

連續幾個禮拜1:30就難頂啦

甘下個topic叫決賽見啦

不了
呢個真係比人抽到下季

Fa Cup決賽關阿狗鬼事

好似下星期復操

有價好賣

斷皇馬 豬死人咩

又可以睇我藍指揮交通了

我藍快d去多謝爺爺

尋晚失眠

抵死[black] [/black]

抵啦

咁你條仆街就落力d開po啦

想偷我雞

平時玩女玩得咁開心

吊牙手足刀撚

過咗連登就被兩個低汁會然壟斷

高登開post好高汁咩
高汁咪又係比人地撚走

阿狗打西維爾會點

16強定分組賽先
兩樣野黎架

16 強出局
小組豬都次名

以前高登矛開post依家過左黎一次過補返數

禾刀系

me過左黎之後好似都係開過兩三次

死開啦
還我包皮

包皮又高汁得幾多牙

禾同保蛇將會長期壟斷

根據《每日郵報》報導，雲格已經吸引了來自中國球會的興趣，他們願意為雲格開出巨額薪水，來吸引他加盟中超執教，數額將遠遠超過他目前在阿仙奴所拿到的800萬英鎊年薪。

雲加應該唔肯玩呢d

爺爺始終都係重情

個陣好似話對法甲打假波覺得心灰意冷
一怒之下就走到日本教波
本身摩納哥有亨利有成績佢都可以放棄
仲要離開埋法國走到大老遠
睇佢都唔係為錢做人既人啦

艾蘭尼休息三星期 卡蘇拿估計今季內不會復出

有沙加

zaza

爺爺依家首選同阿仙奴再續兩年新約

去中超啦

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

佢自己每年二月都踢假波啦
幾時躝

去中超啦，你班迷雲咪可以日日近距離先到死老野

一舉兩得啦

輸波就話假波

爺爺次選都仲係留係歐洲教豪門 例如巴塞隆拿 巴黎聖日耳門

輸足六年 穩定啊

走撚但，總之躝就得

攞完酋總盃又唔走了

除左摩納哥有邊次係爆冷

拎到先講啦 劍指十年聯賽 杯邊都hi唔到

好眼訓

班友踢開天才波點會無啦啦比爺爺搞到失常
佢d表情都唔似假 反而似某d球員踢假/hea

爺爺面皮咁厚 你擲屎佢都唔走

一場都和唔到 係勁既

打J

4年啦

阿狗豬波先係真波

俾人吊打足咁多年

爺爺去中超吸毒霧既命都短幾年

自己熱就比人爆冷
唔見爆下人地冷架喎

所以留係度就好了

係我唔忍走左啦 班阿狗咁癈 上面又陰干

小組賽咪試過爆冷贏拜仁囉

阿狗永遠唔會主動悶親球迷

快撚d死啦

你咁講16強都試過

爆冷晉級呀 贏一場半場有撚用咩

阿狗係咁撚易氹架啦
遲D半場贏左都當贏

警告會然施華覓膠唔好再激起反雲情緒

你自己引我貼比數 仲話人

點估到你輸波都話假波

辣殺低汁會然

岩岩睇到卡叔今季應該踢唔到
獸醫好波

yes
明明就是廢唔是假波

雲加罪不至死

幾時都話查子個頭又清個心又清

收聲屌你老味

法國Poba瘋狂玩弄ryo蛇

Ryo蛇人生然家幾時起義反抗雲加

查ching有班落特別興奮

據了解，現年23歲的張伯倫雖然今季發揮不佳，但仍然能夠獲得眾多英超豪門關注，其中包括曼聯、曼城、車路士和利物浦，而最新的消息則指出，愛華頓如今亦決定爭簽這名英格蘭國腳。

意乙護級隊

送去外國啦

又可以打翼 又可以打中場

今朝原本諗住射波
俾個女同事打電話黎叫禾去食早餐搭的士返工 未訓醒連銀包鎖匙刀矛拎

食軟飯 銀包都唔坽

食早餐食到姓匆都唔知

女同事比埋，你星期三先射波啦

琴晚打rank 打到2點
今朝見到有人打電話黎個電話吾識既仲巧大聲講：喂！邊位？ 原來系新同事打黎 柒到搵窿捐

豬晒牙，禾星期二三先可以挽得耐牙

有新sp

之後9up話未訓醒冇睇冰個打黎以為廣告電話 拿拿聲入返佢個電話

廣告邊有咁早

拿拿聲入埋佢個系

仲要有人幫手埋單

路狗西利牙
幾時出教學

你班mk囝又想笑禾毒撚姐

又講女

不過慳巧多車錢真是巧kai針

你刀講吾到波
因為你d女矛波

人生嬴家out

試過俾人9點打黎sell保險

屌今朝吾g是咪太趕 宜家有d胃痛

矛裝d call blocking既app咩？

吊大陸銀行D 垃圾網頁一定要IE先登入到

矛 iOS 吾g裝冰個apps 聽人講有d apps會偷你聯絡資料 淆底矛裝
加上禾本身真毒矛人打俾禾 得閒未同d廣告電話sales 吹下水

Whoscall / 芝麻來電

銀行都打唔入

《每日郵報》透露，巴塞有信心在今夏簽下比拿連，即便阿仙奴會索要巨額轉會費，他們也不怕。對於巴塞來說，比拿連出自巴塞青訓營，他很瞭解巴塞的風格和傳統，這讓他能快速融入球隊，迅速提高巴塞的右閘位置實力。

愛回家

6年約，起碼1年10m啦屌你老母疤狗

反正用加比爾定用比爾連都係爭四同歐聯16強架啦，有乜所謂

雲加又賺一筆

底價60m

講真用G5 K6 細梅 夢遺夠啦

比拿連：想回家
雲加：OK 20M算了

係咪要ios 10先work
我唔敢升

爭四啲人死鬼甘勁咩

yes，iOS call blocking一係升iOS10, 一係iOS9或以下就Jailbreak裝kuaidial

放少過60m第一個屌阿狗 之後到疤

閘位好難放咁貴 50m極限

又冇release clause 比唔起就過主

如果比爾連想走
你估雲加會阻止咩

我以前都Jailbreak，為左個swipeselection同kuaidial

依家iOS 10兩樣都有齊，加上又有Apply Pay同Touch ID呢d就廢事J了

想問下jailbreak 糸讀j碧定蕉碧？

轉行做驚察算了

40m加羅拔圖/d蘇換啦

兩件都垃圾黎喎ching
換返華美子返黎

換返黎做文員

蕉r碧

一齊做慈母

射波

佢有女同事陪佢
唔射了

女同事想搵佢埋單,點知銀包都唔帶

今日lunch又系佢請 收工又痴佢的士返去

射女同事個波

6000m

蘿蔔頭好似係戰犯wor

即刻起多個新球場

戴巴拿真係好好波

咁aleix vidal
唔買拜仁個維度
買呢個頂住先

早一兩季好似傳買佢
個個話意甲水貨

唔差在比利連單換msn是但一個

唔係信高登仔下嘛
祖記中前場無水貨

文素基治

收左皮啦

Zaza鹹魚都翻生

算啦，呢d好野幾時輪到阿狗

Higuain

阿狗連莫拉達都買唔到呀，祖記果時已經係dybala ＞ morata，連人地既後備都買唔到就唔好諗人地個正選啦

正確思路
又靚仔又好波點會黎
靚仔唔好波個班就有機會

聽講文迪蘇傑先唔係水貨

又靚仔又好波既一早比鍠買左，唔靚仔但好波既就會比疤狗買

而家買佢老細牙

屌帥唔黎牙

買佢老細又唔同講法，咩球員黎到比老野教都係爭四、歐聯16強，邊會有人肯過，換左老細就話唔定啦

施蒙尼go祖記
屌帥go馬體會
阿狗繼續電叻

細哨

買公仔

除咗條線仲有咩分別

要睇埋背面先可以話佢算唔算最好個件

深紅色

唔買阿狗波衫直到雲加躝為止

假阿

反puma唔撚易

冇設計=暫時睇落最靚

所以adidas最靚

當課比爺爺

典解我覺得幾靚

我都覺得靚 波衫最緊要cutting
adidas 以前太花巧 呢家換左design 靚左

下季唔知仲教唔教 印件紀念下爺爺

WENGER
898

印99啦，象徵爺爺系阿狗會長長久久

爺爺將會名留青史

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

緊係名留青史

屌笑左出聲

遺臭萬年

雲加教多898日

多謝雲加為阿仙奴帶來酋長球場

雲加好波

坦白說，雲加的足球哲學在千禧年代的英超可算是劃時代的戰術先驅，其穩定而具侵略性的控傳踢法在當時英超僅此一家，亦為他帶來無數榮譽。可惜的是其哲學沒有與時並進（當然亦受到球會財政影響）

窮過你都拎英超

自費格遜退休以後，沒有一位領隊能像雲加般如此全面：足球哲學、青訓眼光、理財能力......無一不是將帥之才。可惜的是，雲加未能跟隨時代的步伐與時並進，當中筆者認為一大部分原因是阿仙奴的財政困擾拖累了雲加的改進與提升。

費蛇戰術贏雲加幾條街

李城有錢過你

點撚止幾條街
一班馬同五班馬
七後衛都撚你雲加
拿住隊垃圾入r聯決賽

唔知堅定流,不過
puma屌你老味

咁睇個領又紅又白好怪
後面螢光粉紅

幾型喎

藍色個件幾靚

買拿坡里主場波衫啦

K6躝😂😂😂😂😂

其實幾fashion

黑+粉果件

靚仔著咩都係型

U mk仔

u too

According to L'Equipe, PSG's Jean-Kevin Augustin is keen to join Borussia Dortmund. BVB could offer €8m for him this summer.

係咁儲幻齒

Me 肥矮柒毒窮

Nasri on Arsène "You cannot criticise a guy like that, it is impossible. Arsenal was a big club but he made it even bigger,"

雲加是偉大的領袖

因在後備席食批向瑟頓聯請辭的「肥佬門將」韋尼梳爾，解釋自己當日食批，是為了還擊阿仙奴球迷的辱罵。

同渣架挽又豬

不過，這位重達280磅的46歲門將，除了堅稱自己無辜，只是肚餓才食批，近日接受《太陽報》專訪時，再揭露另一原因：「阿仙奴球迷一直向我叫囂，嘲笑我吃了所有的批，所以我決定和他們玩一玩，大口咬下，然後向他們炫耀一番。」

個理由牽強到

雲加擅於培育年青球員，為人熟識的必然是將左翼出身的亨利改造成入球機器。對於一間可持續發展的球會來說，發掘有潛質的年青球員並將之重點栽培是重要一環。然而，在發掘球員的過程中，無可避免會遇到錯估年輕球員潛力的情況，如著名的狂歡三寶（迪亞比、丹尼臣、桑治），最終只有桑治彈出。但總的來說，雲加發掘和培育年青球員的能力，在現今球壇中可算是數一數二。

呢排係法甲入貨

雲加可否不要走 伴我長高

下季再唔走
印wenger 加個柒下面

Sid Lowe ‏@sidlowe

Found Sevilla's structure very interesting last night.

印咗先出聲啦

有幾interesting呀

Sid Lowe ‏@sidlowe

At risk of exaggeration, *starting* point: Cbs & N'Zonzi, big gap to rest (v high) w/ Nasri (not fixed) occupying it

買朗尼？

哈利列納9up

《鏡報》稱，雲格原本預期卡蘇拿能在賽季結束前回歸，但現在看來很可能無法實現了，長期以來困擾他的腳踝傷出現了反複，有可能需要再次進行手術。

原來係咁
佢又搞事

有冇人留意到比比烏廢左好多

【這樣子好嗎？】歐冠慘敗後 奧斯爾即飛土耳其會情人

同衣到啲會然有得揮

奧燒

似你囉mk仔

見到通知話開新台
仲以為賭博台 點知係電訊台

連囝巧吾掂

me真毒

Sam‏@samuelJayC

Love Redknapp on what is wrong at #afc: "There was nobody there shouting: “Oi, f***ing liven up!”"

Matt Spiro ‏@mattspiro

#Lyon preparing ground for Lacazette & Tolisso summer sales. Wenger still keen on Lacazette. But can #AFC / AW advance in current situation?

Matt Spiro ‏@mattspiro

@mattspiro planning for next season / groundwork for transfers start now. Another reason why Wenger's future needs to be sorted #Arsenal

收皮啦

貢貴,典會買

今季21場入21粒

意甲都冇參考性
法甲仲邊到有

1/4係12碼?

仲買前鋒 lucas

而家班撚屌射12碼都柒下柒下

依家前鋒仲多人過中場

買tolisso好過啦

Koscielny: "We have had up and down results, it's a mental problem. We must put in the effort for the whole match."

Koscielny: "The coach is there to prepare us tactically. After that, it's up to the players to do what is necessary to win the matches."

一直都唔係最top果批
係爆過泰亞高果下同埋有包皮做對比先顯得勁
不過大把時間成長啦
身體條件 波底都有

砌返個法國2020歐國盃正選陣容

可惜冇大佬教

我廠全部要自學

Mbappe
Lemar fekir o.dembele
Tolisso JG
Kurzawa Lucas Sarr sidibe
Lafont

勁撚到

紅字系老鼠屎

老鼠屎Milik

吾是紅字了

買咩都係柒架啦

保特又柒

Nasri on Wenger: "You cannot criticise a guy like that, it’s impossible. #Arsenal was a big club but he made it even bigger"

Nasri on Wenger: "Its hard for me to say something about him. I owe him a lot. He brought me to the Premier League & became a better player"

Nasri on Wenger: "It is not his fault if #Arsenal do not have success in the league. It is the players who do not get the results"

Arsène Wenger is prepared to reject a mega pay-day in China to stay among Europe's elite if he leaves Arsenal this summer. [Mail]

雲加

點呀絲打老鼠屎

今晚打年獸

唔記得基昂定迪臣話過a高啱啱上一隊果陣雲加係叫佢自己搵阿當斯學防守
事實證明k6=垃圾

老鼠屎保蛇

我屌晒你哋老母

我地右閘冇大佬
中堅有K6M4

Nasri: "There's a lot of things at Arsenal that need to be checked out - the board, the players."
連拿斯利都知阿狗有咩問題

諗起般尼茅夫作客波衫

下次開po記住加幅圖牙

好7

我覺得似龍門衫

幾靚
但一諗起繡章就唔想買

保特柒少一日得唔得

繡章唔係好d咩

望落去去奇怪 尤其係puma a記果啲

所以話只係雲加走解決唔到問題

繡章先正
冇咁膠

Héctor Bellerín open to Barcelona move if Arsène Wenger leaves Arsenal

Héctor Bellerín would consider an offer from Barcelona in the summer, if Arsène Wenger was to leave Arsenal. The right-back has emerged as a prime target for the Spanish club and the pursuit has begun, with the newspaper, Mundo Deportivo, splashing with the story of Barcelona’s interest.

The leading La Liga clubs routinely use the Spanish press as their first port of call in these situations – in an attempt to turn the head of their target – and Barcelona have indicated that money would be no object in a prospective deal for Bellerín, who began his career in their youth system.

The Guardian understands that were Wenger to leave, it would change Bellerín’s thinking – and it would impact on the futures of other key players, principally Mesut Özil and Alexis Sánchez, each of whom will have one year to run on their contracts in the summer.

啵

抵啦侮辱JG

屌你老母=.=

球員想雲加留低
球迷想雲加走

借口 only 雲加遲早退休 = 可以回家

冇錯

鋪哂路

最衰啲球員反骨

Koscielny
"Talent is not enough... need more than skill to beat rivals to top trophies, and must develop a "hatred of losing".

Welbeck on Mertesacker: "He helped me a lot obviously being out injured, he’s always there talking to you & giving you advice"

Welbeck: I used to hate Kieran Gibbs

Danny Welbeck has revealed he was not a fan of Kieran Gibbs when the two faced each other at youth levels for Arsenal and Manchester United.

Speaking in an Arsenal Album’s video, Welbeck reacted to a picture of himself and Gibbs in action in the first game, and said, “It was a special moment. Obviously me and Gibbo are very close friends now but back then I used to hate him to be honest.

“He was bigger than me, faster than me, he was so strong and I was like, ‘what is this guy about?’

“”He scored the first goal at the Emirates. The second leg was at Old Trafford and I scored the winner to knock Arsenal out.”

The 26 year old, whose time at Arsenal has been beset by two serious knee injuries, also paid tribute to club captain Per Mertesacker for his support during those absences.

“It’s difficult to put this guy into words,” he said. “He is one of the sickest guys, seriously! He just lifts the whole atmosphere up in the dressing room.

“And I think he helped me a lot. He’s always there talking to you, giving you advice, asking you how you’re feeling.

“I think once you’re injured it can be quite a dark place, but Per was one of the reasons that kept me smiling throughout.

“Even his playlist is banging to fair! It’s mad man, you walk in the dressing room and he’s there singing Drake and Future and that.

“You wouldn’t expect it if you met Per Mertesacker, but he’s a top man. A sick, sick guy!”

老鼠屎ho ball

繡章先正喎

Intern 請十幾日假 去study trip 係咪冇可能

呢件至少走之前幫阿狗出盡奶力踢8-2場波, 冇乜野好屌

球員唔為名利為錢既係佢清高, 為錢/為冠軍/為名利都係正常既事姐, 佢又冇罷踢罷操逼老野賣走佢

膠既成日凝住好易洗甩

今次冇阿狗嘅賽後分析

剛剛有本土派社運人士於油塘站警崗內被黑警搶去電話，更令其受傷，受害人當時被指襲警和阻差辦公，黑警竟提出以港鐵警告代替票控以換取受害人不到警察投訴課投訴，有妨礙司法公正之嫌。

由於昨日黑警舉行支持七警集會，黑警對社運人士之仇恨已達新高。繼李政熙，吳文遠，朱寶生後，今日再有社運人士被黑警惡意報復。

黑警死全家

有撚用咩投訴警察科，依家分分鐘個file愈花升得愈快

有牌爛仔

幾時出黑白色第三作客呀

今年件third勁靚，深藍+螢光

屌你老母隻機戰夠膽死第一日出隻 game 就出 2 百幾蚊嘅劇情 DLC

agger

現在阿仙奴於英超落後車路士10分，唯一有機會是足總盃錦標，有可能在4季內3度捧盃。

阿仙奴守將哥斯尼指球隊有足夠實力，但決心不足夠，沒有那種極度討厭失敗的頑強特質。

雲尼阿里被炒
季尾過嚟接手阿狗啦

嘻嘻
雲爺爺攞完英超又如何,咪又俾人炒
我雲先係屹立不倒

雲加條撚樣仲未俾人炒 有咩理由炒雲爺爺啊

球員想雲加留但又唔踢好d

咁兩邊都無必要留啦 留低又唔係有貢獻 無謂累鬥累

熱狗

拎英超既雲爺爺被炒了
多年未拎過既雲爺爺仍永垂不朽

吾系話佢牙

真雲爺爺又然

日日吹奏李城 ryo蛇又然

hi老鼠屎

睇e生

我地個雲爺爺幾時俾人炒

yes 季尾走左新領隊好順便清埋你走

一隊波點都要有一兩件垃圾

十幾件wo

咪係
求其數下都十幾件
Gibbs
Coquelin
Gabriel
Iwobi
Ramsey
Ozil
Walcott
Chamberlain
Sanogo
Jenkinson
Jeff
Cech
Opsina
Martinez
Monreal
Giroud

季尾請雲尼亞里教啦
大家都姓雲，就算換帥對隊波影響都無咁大

真冠軍教頭

起身見到雲字頭比人炒
以為...

咪玩啦 換都換個好d

用垃圾拎英超

幾時炒雲加

冇fa什麼都不是

Fa >r聯+聯賽

冇wegger 此post 已完

係呢個

李城咁仆街既 早排先出statement話支持 而家又炒撚左

👍

大家都姓雲

雲加幾時死

雲加：後生仔始終都係爭d火喉，贏英超有咩用？最緊要係年年歐聯16強，用最少既資源搵最多既錢

雲加都應該近啦...

佢識趣就自己走

明明作客都係輸2-1 根本仲有得追阿落後4粒 熱32強出局都未炒教練啦

杯呢？

你地focus係歐聯做乜
睇下英超排第幾先啦

拎去熔左換錢

降左未先

R聯16強已達成，聯賽前四穩陣
是但加多個足總OR酋長杯
今年又目標完成

吾換就可能降啦

換左就吾降

強隊既話就緊係以歐聯+英超冠軍做目標啦 但唔好彩排第5既話其實除左表面好睇d之外同排十幾差唔多(踢歐聯錢多過歐霸好多 同埋歐霸英超隊隊都博出局) 但人地個陣咪頂多算中遊 陣容深度又唔夠 踢得歐洲賽就預左放棄一邊比賽咖啦 有咩可能咁完美兩邊兼顧

機會大啲啦

但係另外一邊放棄得咁誇張我覺得又好難接受到

咁雲加用成億買人 隊波人工又高 歐聯放棄得咁誇張變全世界笑話 我都接受唔到啦

老細接受到咪得

點樣放棄得好誇張法

洗唔洗比人炒十粒先叫唔誇張?

英超排十七叫放棄得誇張
十六強出局都叫放棄得誇張？
佢同第五名差成廿幾分喎
講緊係頭五名輸哂佢都要贏七場波先追到喎

sorry
係贏9場都追唔到

Premier League winning managers since 2012:

Mancini - sacked
Sir Alex - retired
Pellegrini - sacked
Mourinho - sacked
Ranieri - sacked

原來雲加係特登唔拎英超冠軍既

唔好盲反啦 老野邊有放棄呀
認真都唔夠人踢咋嘛

講乜撚
人地車狗下年 掃下金章
李城作客 掃兩下又得
我地對上一次掃係幾時

個老細都講到明無plan到有咩人選就直炒

同妞狗當年一樣，咁炒法幫唔到隊波

拎唔到咪又係要走

英超放棄歐霸論

熱狗果種柒

雲尼亞里係咪掃掃下掃走埋自己

用窮撚價錢拎到英超
雲加

拎到英超係咪唔使炒先

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

咁樣都唔使炒 係公道

教到就降班咪炒囉
你地唔可以淨係講歐聯架喎

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
駁下啦 咁鐘意搞事
輸經驗 意外 實力不足定爆冷

一隊波最緊要係齊齊整整，開開心心咁踢返場波
知唔知呢個世界有好多人都做唔到呀
做人要知足，唔好成日咁執著係勝負啦

洗咁多錢都無英超講乜撚

教到降班未先
可唔可以講返雲尼亞里

聯賽都叫符合老闆目標啦

阿仙奴post唔講雲加 講邊個

洗唔洗整合比數圖 睇下雲加點羞家

要啦

g持ryo蛇

本身個話題係
李城輸俾西維爾2-1都炒雲加點解唔使炒
咁我話雲尼亞里英超教到降班
你地硬係淨係拉阿狗歐聯成績出黎講
你要比較咪比較下李城今年同阿狗今年所有賽事既比數囉
咁咪睇下點解要炒囉

做咩唔比較上年

即係我唔係話單睇雲加應唔應該炒既問題
係講緊雲尼亞里呢個成績要炒
用同一個尺度咁雲加又使唔使炒

要，完

我地都係講返女啦

= =

一講女路狗即刻出現

熱廁

問題係你個尺度太片面

人地李城本身小球會，係雲尼亞里提升到佢拎到英超

至於老野

保特轉返藍字

都係老鼠屎

欣賞住先 陣間再加

根本而家既排名先係李城正常既排名

YES, 上季話雲尼亞里係護級成功既話每升一位多100萬鎊（個數係幾多唔太記得）

但人地上季明明以護級為目標，係列強全部換血期比佢場場1:0反擊戰術偷到雞

今季要護返級其實好正常，但列強換血果時阿狗都係拎唔到冠軍就…

迷雲呢

但係李城同上年先差一條友
點解會係正常排名
上年雲尼亞里令李城提升
咁今年令李城衰落既都係雲尼亞里啫

紅字係老鼠屎

unlucky, jaded, everything went against us

依家咪講緊佢唔算係衰落囉，呢班人本身都係護級料依家塵歸塵土歸土囉

計埋上年強隊自動收皮未呀

但係呢班友又點解係護級料呢
明明上年拎完冠軍
今年又點可能落差咁大
差一條友渣喎

利申返我覺得雲尼亞里今季係有錯，但唔係護級既主因，依家炒只係三輸局面

以前修咸頓冇左拿鐵斯之後都差好遠啦 掛靴之後跌到包尾降班添

最核心個條友呀嘛 你會唔會拆左架formula 1 引擎換個支那貨入去，然後屌個車手話爭個零件爭咁遠呀

同樣道理雲狗走個季我都唔會屌老野入波少左啦，無左個核心呀明唔明呀

盲撐會明唔會盲撐

有好多因素既
上季佢靠快速反擊偷雞
今季難左好多
上季咬住道氣士氣波
今季好似食哂屎咁
走左個kante又係勁到痴線既
你睇阿狗對車個場 燒山都俾佢搶撚到怕

當然教頭責任都大啦
搵唔到另一套戰術
用咁多錢簽人番黎無料到
攬住上年班底唔肯放棄

你最尾果幾句係咪講緊老野？

喂喂我唔是中國古人借古諷今牙唔巧屈我

ching ＝ so sick

佢最錯係暑假買件水貨都唔買中堅

查子除咗禿頭之外有咩缺點

迷雲

禾仔入夠一百球 捱過十季才遇見

咩歌

周柏豪既百年不合

無聽過都一望歌詞就即刻唱到出黎

邊間教會

禾濟yup鳩一百球 捱過濕貴才遇見～

D歌咁新既

東方對川崎前鋒，川崎前鋒竟然有1.1倍，100％既波

主其他/客其他

原來有首咁既歌 我是但打出黎架炸

Lyon 2回合炒11-2

阿狗準備好未

炒獲勁既就好

炒多幾十場我廠雲爺爺一樣圪立不倒

林狗

伯母坐爆我幾多十次我一樣金槍不倒

爆廠爽啊

任你反雲吊哂爺爺全家 一樣吾走

岩岩好揾埋呢張

笑乜柒呀老鼠屎

雲加>雲尼亞里

雲爺爺都比人炒
雲匪仲唔肯躝

怕乜 做笑話

講咩都無用啦 雲爺爺中意坐到幾時就幾時

貢一定係睇得TVB多洗左你腦

我鐘意貼又唔得？

上年比雲加拎冠
今年就唔會比人炒la
你知雲加咁撚小氣 念力都整死你個雲尼亞里

好撚狗

唔識周柏豪ed mk

今年比雲加拎到酋總盃又可以續約了

續你老母西咩

咪理佢
11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

文字/圖片回迷雲就得

ryo蛇個堆野愈黎愈長

比大家選擇 想要文字定圖片
圖文並茂 又得

咩事延期搞到今個星期無波睇

修仔聯賽盃決賽

字算啦，燒晒啲流量牙

ryo蛇

渣ga，依家閒閒地都6GB data啦，同埋開mtr mode咪得，反正你都知ryo蛇post果d圖係邊幾張

咁要貼多d

69000第一冠

禾5gb咋，開左既話睇吾到其他人啲圖牙

我想置頂

雞湯0：2又未揾到

唔好入嚟囉

入雲我們信1000場最搞笑
6：0

得7 條友返學 早知唔返

bet365 阿捧足總最熱，雲加又續

上年季中奪英超最熱
個杯呢？ 巡遊緊牙？

book 緊巴士

下季比返你牙

又下季 80歲都黎

2月尾都仲可以咁凍

凍到仆街

摩狗幾靚仔以前

年尾依家黎凍返

雲尼亞里都俾人炒

有幾出奇？冇成績就要走架啦，隊隊都係咁，你估阿仙奴牙？

證明有頭髮係幾咁重要

呢個真係八奇

英國正受暴風雪多里斯侵襲，阿仙奴的阿歷斯山齊士卻冇有怕，即興大玩爬樹，更將威水相上載到社交媒體。不過，球迷就被「山神」的壯舉嚇怕，因他未有考慮到受傷的風險而擔憂。

牙犬拎r聯我就結婚

万刀甲

打足係咪打算孤獨終老先咁講

mk子想一世唔結婚都唔洗咁

打算唔結婚同多性伴侶姐

都走啦，驚你老味咩

過到長輩果關?

有冇人king ball 牙

FA cup

原來係Vardy踢雲蛇走
好彩無買呢d反骨仔

King呢飯迷普最叻

過唔到我就18歲結撚左啦
簽紙我簽定你簽啊，分身家分我個份定你個份啊，
嘈嘈嘈，分你個份就聽乞食啦。
咁撚想我傳宗接代咪偷我d精去做試管嬰兒囉

吊曬你地老味牙

你d女都冇波既

行政長官梁振英表示，如大量建公屋，會令私樓樓價，租金大幅上升。因為在土地資源有限下，若將絕大部分土地建公屋，令私樓供應變相減少。私樓在供應少，需求大的情況下，私樓價格便會上升。他指坊間對長策會公私營房屋比例6比4有所誤解，他指並不是代表將來有6成市民住在公管房屋，只代表建屋方向比列。

689

公屋起完都唔會係香港人住

好悶呀

U 大陸仔有份牙

域總啲入息爆晒啦

其實域子係咪香港出世
個樣咁既

有無圖懷緬下

你係呢到兇到我冇用既

又撚

GC GRP...

依家域總羅賓friend返未

有牙齒印

屌你老母閪咩

域子甘小氣，邊有甘快

保囝出文未牙吊你老母

( Show Blocked User - 一個信飛 )

你都唔係牙犬

( Show Blocked User - 路斯基bb )

出文啦屌你老母

域囝真是巧小器

老鼠屎

紅字

佢地笑鳩我生性病，明明我冇，我都冇扑人啦，你自己講完既野唔比人提都有既
域囝你真係惡過共產黨啊

我屌曬你地老母

邊個再講就屌爆佢老母

域總單機模式啟動

出文啦你

再講又搞走人啦

佢講左走咁多次，邊次真係走左？

吾巧再撚了 你呢句已經到樽頸位

決定離開阿Po一段時間

見好就收啦 崩口人忌崩口碗

走啦垃圾

又走一件

玩留域子

好波

直到永遠ok?

保蛇咁厚面皮典會肯走

保蛇=辣殺

拖草覓膠心水ching

佢mk囝嚟話走=屌完女先上水貢解= =

多謝偽毒解釋

迷普既走都係一樣

前晚有出席警員大會的葉劉又表示，不贊成訂立辱警罪，因為很難通過，一旦提出，反對的議員就會拉布逼政府撤回，辯論的過程亦會激化矛盾；她又認為，辱警罪即使立了法亦很難檢控，普通法是不容許隨便以言入罪，只有煽動破壞社會安寧的言論才有入罪可能。她總結，辱警罪難以檢控、定罪，立法效果會更差，徒然激化矛盾。

龍門任你搬

雲加同保特邊個面皮厚d

ME 真毒留守牙

域總is back

為左提名可以去到…

禾茅話走

域總留守到最後一刻見證雲加倒台

屌完你地母梗係企埋一邊睇戲啦
唔通好似保蛇咁衝出黎柒咩

大將之風 不愧為泰博入室弟子

+1

55

Jorge Sampaoli is obsessed with coaching Messi. If Barça make an offer, he will 100% leave Sevilla. (Cope)

佢教美斯定係佢比美斯教牙=.=

韋碧克表示他曾經憎恨基蘭基比斯，當時他在曼聯曾經和阿仙奴的基比斯交過手，故此印象深刻。

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ

BREAKING: Sky Sources: Senior #LCFC players told club's owners they were unhappy with Ranieri in meeting after defeat to Sevilla #SSNHQ

基比斯: 你認錯張伯倫下話

點解會咁, 一季前仲好到不得了

決定回家了

Lorenzo Insigne close to signing new deal with Napoli - €3.5 million per year and the promise of captaincy upon the retirement of Marek Hamsik.()

想知雲尼亞里講左d乜令比球員要篤佢背脊

又係借阿狗過橋

以前急屎好勁下

Most league assists since 2012/13:
L. Messi (61)
A. Di Maria (57)
C. Fabregas (55)
L. Suarez (55)
K. De Bruyne (54)
D. Payet (54)

禾地奧燒呢

張伯倫冇出點認錯

歐洲助攻王

在青年足總盃4強，曼聯和阿仙奴曾經對陣，韋碧克和基比斯互相交鋒，結果韋碧克是兩回合之後的贏家。

當時基比斯在首回合於主場入球，但最後是曼聯打入決賽。

喼屎真系矛用

Sky Sports News HQ ‏@SkySportsNewsHQ

BREAKING: Sky Sources: #LCFC approach Roberto Mancini but yet to hold formal discussions with him #SSNHQ

下季雲加去教疤啦

文仔重返英超

疤依家都放棄控球踢法，雲加抄左10年都仲未抄到人地全盛時期套戰術返黎

疤狗講得好聽啲未主動放棄
實際根本係控唔到比人㩒住屌

數據帝好高汁

吾搞事個陣幾嘅

今季李城唔降班 加埋肥賓既找卡數升上來 重有雲加退休
下季英超真係可以睇到名帥d功力去到邊

雲尼亞里被炒後，李斯特城新帥誰屬即時成為焦點，有博彩公司開出盤口指同屬意大利的文仙尼，是接掌這個艱難帥位的大熱人選。

文仔

雲加仲會教多幾年

立
刻
躝

唔教阿狗都會教其他隊

係咪比人hack左牙

支持永續雲加

屌帥黎未

你肯切先黎

英足盃8強階段起，比賽若戰至加時，球隊可使用第4個換人名額。英格蘭足總主席馬田格連認為，此舉將令比賽變得更加吸引。

仲有人敢請文仔

文仔有強運
分分鐘又-6攞英超

李城個陣唔比佢搞到降班要燒炮仗慶祝啦

又到爺爺表演嘅時間

可以換多一個煎pan

儲開印花 比佢換哂11個都無用

阿仙奴成日因傷換人 有4個人換就fit晒

FK³ @fkhanage

'You either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villain.' #ClaudioRanieri

我地爺爺就吾同，幾時刀系Hero

爺爺不倒翁

你唔係離開阿po

高登無post

咪已經講左回家

尼度吾系梨屋k wo=.=

迷路童 保特

保蛇又強勢回歸了

保蛇又話好愛joe仔

阿Po是我家

出文啦屌你老母咁多嗲

老鼠屎死出阿po

The last dictator in Europe football

為左十卜雲蛇吾走了

Times | #AFC players and back-room staff believe Arsène Wenger is staying.

Artur Petrosyan ‏@arturpetrosyan

I'd suspend players for months for doing this. Dele Alli is getting dirtier and dirtier as days go by.

成隊熱狗一撚樣

屌你老味ielts 12:30考完written成5:00先比我考oral

我果時考IELTS係分兩日考

隔咁鬼耐

On9 我都5係？

放工好撚凍

其實你考完上午就可以走啦

本來諗住食完飯等一陣就考得

Tancredi Palmeri @tancredipalmeri

Unbelievable scenario at Juventus after fallout between Allegri and Bonucci last Friday. Follow next tweets, cause it was really unexpected

1 - So last Friday Allegri and Bonucci had public spat on pitch. Which continued in locker room, where actually the two had to be separated!

2 - On Saturday, Juventus asked to meet Allegri and Bonucci on pitch to clear things. There, the two quarrelled again! Insulting each other!

3 - After quarrelling again in front of Juve directors,Allegri gave ultimatum: without any sanction to Bonucci, Allegri would have resigned!

4 - Bonucci rumoured to be deeply affected by decision, till considering departure from Juve! Meanwhile, 'armistice' was agreed with Allegri

5 - And this is how Bonucci attended Porto-Juve: sitting apart from Juve board, alone. Look at that face. Like someone punished by teacher

For those asking why spat Allegri-Bonucci:player screamed for making a change in Juve-Palermo; Allegri:"Shut up and play,fuck off dickhead"

Important note on Bonucci-Allegri: there are multiple backstage stories on Juventus squad not standing anymore Allegri,waiting to end season

屌帥
不過阿狗班乖仔應該唔敢屌返個領隊轉頭

G 持山狗打柒雲加

近日，不小報導指盧卡斯佩雷斯因缺乏上陣機會，希望季尾離隊。

不過，該名季初從西甲拉科魯尼亞收購的前鋒卻否認，並指逐漸適應阿仙奴的踢法，在英國的生活過得不錯。

主席

Tancredi Palmeri @tancredipalmeri
Allegri: "You know about Bonucci case bcs it happened in front of cameras. Many happens in lockers and you don't know. It's normal stuff"

Tancredi Palmeri @tancredipalmeri
Allegri asked in presser to confirm or deny news on him giving ultimatum for resigning.
Avoided to answer: "It's time to close this case"

屌你老味

依家認想走既話連足總盃都冇得踢呀，老野份人咁小氣

禾廠吾要啲同球然打交既教練

大大個人版系到邊夠膽講

Who ar

刀系爺爺依d斯文型好

個個囉

收爹啦老鼠屎

迪保治

迷普系米挽針對牙=.=

走啦老鼠屎

5線普去日本會否hea 踢？

出文啦屌你

hea吾hea刀系辣殺

下個Po咩topic好

神鋒降日，勢統一小國足球界

[死老鼠屎]

包皮準備

屌你牙

又話走 屌你老鼠屎

回家牙=.=

返老鼠竇？

連登阿Po是我家牙

無人識你牙

返屎渠啦屌你老母

法國好多手畜成日欺凌人

抵啦死mk 仔

唔是人喎

禾吾是mk仔

Roberto Mancini @robymancio 4m4 minutes ago

I am sorry for my friend #Ranieri. He will remain in the history of @LCFC, in the heart of #Leicester fans and all football lovers.

真系文仔

你係mk仔

你就係，又釘耳，頭又mk

路狗吾好搞事

路清下星期射吾射波

射精就有份

甘多個sp，仲射吾射得出

唉，阿po 除左禾到底仲有冇真毒

得1個so

mochi

成班Mk 仔互含

最仆街嘅偽毒就系佢

巧樣衰

得禾系真毒

咁鍠馬feel既

U mk

1001

樓主英俊

樓主撚大

樓主迷雲

樓主好波